[要求置頂]今晚只差一步 我跪求大家 一齊走

唔好戀戰 我地仲有831 攻打中聯辦

今日和理非同勇武大和解咗98% 依家差一步 真係一步

我地一做個完美嘅撤退 返屋企抖下 民陣已經散左水

我知隔空屌解放軍屌狗好爽 之前我都屌左幾句先返維園撐場

依家真係已經完成今日訂立嘅目標 唔好戀戰 be water

唔好俾一時衝動加重文宣巴打嘅workload

我地上次機場行動到依家嘅文宣戰其實落後緊 我地都日夜不停咁拆緊對方攻擊之餘 不停為今日造勢

如果今晚衰左 我地喺不夠人手下又要開多條branch去拆今晚

我地永遠不割蓆 不篤灰 不指責 但係我地當你地兄弟 你地又可唔可以當返我地係兄弟 將我地後防兄弟嘅意願納入考慮範圍 大家齊上齊落

我未做文宣前只係一個廢青 日日憤世嫉俗 同時又好憎自己 曾經厭世到去自殺 但當我知道原來我嘅知識同技能係可以幫一班高質素 有理想 勇敢無畏嘅年輕人去化解抹黑 爭取更多人去支持前線 為香港未來打拼 我真係覺得我仲有生存價值㗎 我好想可以有更多時間去幫前線巴打 所以我拜託大家 為今次場運動續命 令佢得以廷續下去

我好想可以喺運動成功後 喺煲底同大家除面罩相認

食警嫂嘅 警嫂等緊你地㗎

大家返屋企啦

推